{
  "id_query": "20191216",
  "total": 18403,
  "total_current": 200,
  "max_score": 44.22382,
  "origin_question": "MÃ¡y nÃ y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh Ä‘c ko áº¡",
  "hits": [
    {
      "score": 36.85864,
      "id": "24850688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh Ä‘c ko ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n náº¿u chÆ¡i max cáº¥u hÃ¬nh mÃ  trong Ä‘iá»u kiá»‡n máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh, Ã­t cháº¡y á»©ng dá»¥ng ngáº§m thÃ¬ sáº£n pháº©m chÆ¡i táº¡m á»•n anh nhÃ©. Náº¿u anh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m thÃ¬ anh vui lÃ²ng cho em biáº¿t hiá»‡n anh Ä‘ang á»Ÿ khu vá»±c cá»¥ thá»ƒ nÃ o (( thÃ nh phá»‘(quáº­n); tá»‰nh (huyá»‡n, xÃ£)) Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ¬m siÃªu thá»‹ cÃ²n hÃ ng gáº§n nÆ¡i anh nháº¥t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 36.15465,
      "id": "31093250",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ bá»‹ giáº­t lag ko",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t LiÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.80402,
      "id": "30726940",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh lag ko",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ mÃ¡y khÃ´ng Ä‘áº£m báº£o chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n cáº¥u hÃ¬nh cao nháº¥t sáº½ mÆ°á»£t, anh chá»‰ nÃªn chÆ¡i á»Ÿ cáº¥u hÃ¬nh trung bÃ¬nh Ä‘á»ƒ cho tráº£i nghiá»‡m tá»‘t nháº¥t anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 34.716858,
      "id": "28437033",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh mÆ°á»£t ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c LiÃªn quÃ¢n vá»›i cáº¥u hÃ¬nh cao nháº¥t, tuy nhiÃªn Ä‘á»ƒ chÆ¡i á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ nÃªn giáº£m cáº¥u hÃ¬nh xuá»‘ng má»©c trung bÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.92858,
      "id": "23569466",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ Ä‘Æ°á»£c k áº¡",
      "answer": "@Tá»·: dc bn oi",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.30366,
      "id": "28338452",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘c max cáº¥u hÃ¬nh :Ã¢m dÆ°Æ¡ng sÆ°, Ã¢m dÆ°Æ¡ng sÆ° moba, liÃªn quÃ¢n, PUBG hay khÃ´ng",
      "answer": "ChaÌ€o baÌ£n,ÄiÃªÌ£n thoaÌ£i naÌ€y coÌ thÃªÌ‰ chÆ¡i Ä‘Æ°Æ¡Ì£c hÃ¢Ì€u hÃªÌt caÌc game trÃªn max cÃ¢Ìu hiÌ€nh, PUBG thiÌ€ chÆ°a Ä‘aÌp Æ°Ìng Ä‘Æ°Æ¡Ì£c Æ¡Ì‰ mÆ°Ìc naÌ€y nha.Chia seÌ‰ cuÌ€ng baÌ£n !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 32.43042,
      "id": "22784843",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ lag giáº­t khÃ´ng áº¡",
      "answer": "Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ giáº­t lag nhÆ°ng khÃ´ng nhiá»u báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.406147,
      "id": "27866612",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max setting Ä‘c ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Cáº¥u hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y váº«n Ä‘Ã¡p á»©ng chÆ¡i Game max settings Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.122839,
      "id": "30336066",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ lag hÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Dáº¡ sáº£n pháº©mÂ  nÃ y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i tá»±a game chá»‹ Ä‘á» cáº­p cáº¥u hÃ¬nh cao vá»›i máº¡ng máº¡nh khÃ¡ lÃ  mÆ°á»£t mÃ  chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.199734,
      "id": "31857850",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bÃ¢y h chÆ¡i liÃªn quÃ¢n, pupg, alphal 8 max cáº¥u hÃ¬nh Ä‘c ko áº¡. LiÃªn quÃ¢n fps cao Ä‘c bao nhiÃªu qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c lÃ  khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c, mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ giáº­t lag vÃ  thoÃ¡t game báº¡n nha.Vá» FpsÂ bÃªn mÃ¬nh chÆ°a cÃ³ Ä‘iá»u kiá»‡n tráº£i nghiá»‡m game trÃªn mÃ¡y nÃªn chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin há»— trá»£ báº¡n Ä‘Æ°á»£c.Báº¡n cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng Thegioididong.com tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y Ä‘á»ƒ cÃ³ cáº£m nháº­n chÃ­nh xÃ¡c trÆ°á»›c khi chá»n mua báº¡n nha.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.102627,
      "id": "24087823",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ ngon ko vÃ  cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng lag giáº­t k???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ á»Ÿ má»©c trung bÃ¬nh thÃ´i ban nha, váº«n cÃ³ thá»ƒ xáº£y ra lag giáº­t, báº¡n táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng ngáº§m cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ mÃ¡y chÆ¡i mÆ°á»£t vÃ  á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.017788,
      "id": "30392512",
      "field_search": "question",
      "question": "LiÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh lag khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ sáº£n pháº©mÂ  nÃ y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i tá»±a game anh Ä‘á» cáº­p cáº¥u hÃ¬nh cao áº¡ nhÆ°ng thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ giáº­t lag anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.904974,
      "id": "26232978",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iPhone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i cÃ³ lag ko anh",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n cÃ i Ä‘áº·t Ã­t á»©ng dá»¥ng vÃ  Game thÃ¬ khi báº¡nÂ chÆ¡i Game LiÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh háº§u nhÆ° sáº½ khÃ´ng bá»‹ giáº­t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.26384,
      "id": "20147887",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ¡y chÆ¡i atphan 8 max cáº¥u hÃ¬nh liÃªn tá»¥c Ä‘c bao lÃ¢u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Vá»›i viÃªn pin khÃ¡ tháº¥p 1810mah thÃ¬ khi chÆ¡i gameÂ alpha 8 max cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c trong khoáº£ng 1-1.5 giá» báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.235132,
      "id": "26565029",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chÆ¡i Game liÃªn tá»¥c dc bao nhieu tiáº¿ng... vÃ  liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ láº¯c ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Pin cá»§a mÃ¡y chÆ¡i game liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 4-5h,Â tÃ¹y vÃ o cÃ¡ch dÃ¹ng mÃ¡y cá»§a báº¡n nhÆ° tháº¿ nÃ o vÃ  tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y ra sao mÃ  sáº½ cÃ³ sá»± chÃªnh lá»‡ch tÆ°Æ¡ng á»©ng báº¡n nhÃ©. ChÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ cháº­m vÃ  lag, báº¡n lÆ°u Ã½ khi chÆ¡i thÃ¬ táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng ngáº§m cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ mÃ¡y chÆ¡i mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.66603,
      "id": "28826577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb cÃ³ chÆ¡i Ä‘c liÃªn quÃ¢n cáº¥u hÃ¬nh trung bÃ¬nh ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ má»©c cáº¥u hÃ¬nh trung bÃ¬nh cá»§a game mÃ¡y chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c khÃ¡ lÃ  á»•n Ä‘Ã³ áº¡; mÃ¬nh khuyáº¿n khÃ­ch báº¡n nÃªn ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m, qua Ä‘Ã³ sáº½ cÃ³ cÃ¡i nhÃ¬n thá»±c táº¿ hÆ¡n báº¡n nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.455345,
      "id": "27596465",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs ip6 mÃ¡y nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh mÆ°á»£t v ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nMÃ¬nh kiá»ƒm tra cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡yÂ OPPO F7 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n há»— trá»£ báº¡n chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ pháº§n tá»‘t hÆ¡n so vá»›i mÃ¡yÂ iPhone 6 báº¡n nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.947004,
      "id": "20323105",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n mobile max cáº¥u hÃ¬nh Ä‘á»“ há»a thÃ¬ cÃ³ bá»‹ giáº­t lag hay j khÃ´ng QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.437819,
      "id": "27636950",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6 nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh 1 thá»i gian lÃ¢u cÃ³ bá»‹ giáº­t lag k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n cÃ i Ä‘áº·t nhiá»u á»©ng dá»¥ng vÃ  Game thÃ¬ mÃ¡y sáº½ cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.40421,
      "id": "27645650",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i lq max cáº¥u hÃ¬nh hoÃ i cÃ³ bi xuá»‘ng mÃ¡y ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n chÆ¡i game mÃ  cho mÃ¡y cÃ³ thá»i gian nghá»‰ ngÆ¡i há»£p lÃ½ thÃ¬ khÃ´ng lÃ m Ä‘iá»‡n thoáº¡i xuá»‘ng mÃ¡y báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.146778,
      "id": "23853419",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i Game LiÃªn quÃ¢n full cáº¥u hÃ¬nh mÆ°á»£t ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i tá»‘t Game LiÃªn QuÃ¢n cáº¥u hÃ¬nh cao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.07147,
      "id": "21466944",
      "field_search": "question",
      "question": "e nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cáº¥u hÃ¬nh trung bÃ¬nh mÆ°á»£t ko ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n mÃ¡y nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i game LiÃªn quÃ¢n á»Ÿ má»©c trung bÃ¬nh mÆ°á»£t mÃ  anh nha!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.969837,
      "id": "22491392",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max Ä‘á»“ hoáº¡ lag ko báº¡n?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 náº¿u nhÆ° chÆ¡i liÃªn quÃ¢n á»Ÿ max Ä‘á»“ hoáº¡ váº«n tá»‘t nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.009691,
      "id": "31073321",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iPhone 6 chÆ¡i liÃªn guÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ giáº­t lag ko",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Dáº¡ mÃ¡y chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ giáº­t lag 1 chÃºt anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.868423,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i lÃ  cáº¥u hÃ¬nh cá»§a game vainglory hay liÃªn quÃ¢n náº·ng hÆ¡n? vÃ  mÃ¡y ip6 nÃ y cÃ³ chÆ¡i Ä‘c 2 game ko?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ vá»›i gameÂ Vainglory sáº½ náº·ng hÆ¡n vÃ  cáº¥u hÃ¬nh cá»§a iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c 2 game báº¡n Ä‘á» cáº­p nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.469452,
      "id": "26313028",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n. CÃ¢Ìu hinh max Ä‘c k qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n cáº¥u hÃ¬nh cao nha. Tuy nhiÃªn, báº¡n nÃªn giáº£m cáº¥u hÃ¬nh vá» má»©c Ä‘á»“ há»a khÃ¡ sáº½ chÆ¡i tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.43116,
      "id": "31989070",
      "field_search": "question",
      "question": "sao giá» mÃ¡y chs max cáº¥u hÃ¬nh liÃªn quÃ¢n k dk nhÆ° trk ná»¯a hÃ  e",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ hiá»‡n táº¡i game nÃ y Ä‘Ã£ náº·ng hÆ¡n nÃªn anh vui lÃ²ng giáº£m cáº¥u hÃ¬nh game xuá»‘ng tháº¥p hÆ¡n trÆ°á»›c má»™t chÃºt Ä‘á»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c mÆ°á»£t mÃ  hÆ¡n áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.928516,
      "id": "18126570",
      "field_search": "question",
      "question": "cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i liÃªn quÃ¢n táº­p kÃ­ch fb mes zalo web cÃ³ lag ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB nÃ y báº¡n dÃ¹ng chÆ¡i game Táº­p kÃ­ch , Facebook, Zalo, Web ... mÆ°á»£t mÃ  chá»© khÃ´ng giáº­t báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.890371,
      "id": "28272804",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘c k",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Cáº¥u hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y váº«n chÆ¡i Game LiÃªn quÃ¢n tá»‘t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.851961,
      "id": "30322966",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n max setting  Ä‘c ko ak vÃ  cÃ³ bá»‹ giáº­t lag j ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c cáº¥u hÃ¬nh trÃªn vÃ  sáº½ cÃ³ giáº­t lag.Báº¡n chÆ¡i Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh sáº½ phÃ¹ há»£p hÆ¡n báº¡n nha.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.607447,
      "id": "27501359",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i LQ max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ mÆ°á»£t ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n chÆ¡iÂ váº«n mÆ°á»£t báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.570234,
      "id": "20489772",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n max setting mÆ°Æ¡Ì£t ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t Game LiÃªn QuÃ¢n Ä‘á»“ há»a cao nháº¥t báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.515917,
      "id": "31566622",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n max setting cÃ³ giáº­t lag j ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 khÃ´ng chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c cáº¥u hÃ¬nh LiÃªn QuÃ¢n cao nháº¥t nha báº¡n. MÃ¡y chá»‰ Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c cáº¥u hÃ¬nh á»Ÿ má»©c khÃ¡ vÃ  cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i á»•n Ä‘á»‹nh báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.515436,
      "id": "27603040",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n max setting cÃ³ giáº­t lag k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â MÃ¡y chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n max setting vá»›i máº¡ng máº¡nh lÃ  mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.135262,
      "id": "31097515",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘c máº¥y h",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ vá» thá»i gian sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c Ä‘á»ƒ chÆ¡i gameÂ trÃªn mÃ¡y thÃ¬ mÃ¬nh Æ°á»›c lÆ°á»£ng lÃ  khoáº£ng 2- 3 giá» vÃ  cÃ³ thá»ƒ lÃ  hÆ¡n Ä‘Æ°á»£c áº¡; thá»i gian nÃ y khÃ´ng cá»‘ Ä‘á»‹nh tÃ¹y tÃ¡c vá»¥, á»©ng dá»¥ng trÃªn má»—i mÃ¡y khÃ¡c nhau ná»¯a báº¡n nha.Â Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.120642,
      "id": "28010631",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n tá»‘t ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Vá»›i cáº¥u hÃ¬nh sáº£n pháº©m nÃ y há»— trá»£ chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nhÃ©. Tuy nhiÃªn cáº§n pháº£i há»— trá»£ káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m game sáº½ tá»‘t hÆ¡n nha ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.06657,
      "id": "29837162",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t Ä‘c ko áº¡k",
      "answer": "ChÃ o anh,MÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i game nÃ y mÆ°á»£t anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.048964,
      "id": "21933722",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mobile cÃ³ lag ko áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ© ! Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n váº«n mÆ°á»£t báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.888533,
      "id": "24889056",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n max setting nÆ°Æ¡Ì£t ko aÌ£",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t mÃ  tá»±a Game báº¡n Ä‘á» cáº­p á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ thiáº¿t láº­p há»a cao áº¡. Äá»ƒ chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n, báº¡n nÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh sáº½ giÃºp quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m game á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.798405,
      "id": "32169313",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y ghi mÃ n hÃ¬nh chÆ¡i  liÃªn quÃ¢n cÃ³ lang khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ mÃ¡y chÆ¡i game sáº½ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c mÆ°á»£t láº¯m áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.764332,
      "id": "27890699",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘c máº¥y tiáº¿ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y chÆ¡i game liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 4h hÆ¡n,Â tÃ¹y vÃ o cÃ¡ch dÃ¹ng mÃ¡y cá»§a báº¡n nhÆ° tháº¿ nÃ o vÃ  tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y ra sao mÃ  sáº½ cÃ³ sá»± chÃªnh lá»‡ch tÆ°Æ¡ng á»©ng báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.74225,
      "id": "20250074",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cÃ³ dÃ¡n kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c sáºµn ko vÃ  cáº¥u hÃ¬nh ra s, cÃ³ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n hay cÃ¡c game náº·ng Ä‘c k?",
      "answer": "ChÃ o anh NhÃ¢nRáº¥t tiáº¿c hiá»‡n sáº£n pháº©m nÃ y khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c táº·ng kÃ¨m miáº¿ng dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c anh nha. MÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c cÃ¡c game nhÆ° LiÃªn QuÃ¢n khÃ¡ tá»‘t Ä‘Ã³ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.494274,
      "id": "21897921",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät nÃ y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n =3G Ä‘á»™ sÃ¡g 50% thÃ¬ chÆ¡i Ä‘c bnhiu giá»",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB nÃ y báº¡n chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 2.5-3 giá» báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.383,
      "id": "27764099",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n má»Ÿ full cáº¥u hÃ¬nh Ä‘c k áº¡ ğŸ¤” vá»›i láº¡i e tháº¥y pin nÃ³ Ã­t quÃ¡ sá»£ hao pin",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n vá»›i cáº¥u hÃ¬nh cao nháº¥t vÃ  mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i game liÃªn tá»¥c 2-3 tiáº¿ng báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.24663,
      "id": "28954224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh Huawei nova 3e vs iPhone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i Huawei Nova 3e lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n nÃªn chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n sáº½ tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.089968,
      "id": "21897853",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät nÃ y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n = 3G Ä‘á»™ sÃ¡ng 50%  liÃªn tá»¥c Ä‘c   bnhiu giá»",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y chÆ¡i liÃªn tá»¥c nhÆ° váº­y Ä‘Æ°á»£c khoáº£n 3h hÆ¡n,Â tÃ¹y vÃ o cÃ¡ch dÃ¹ng mÃ¡y cá»§a báº¡n nhÆ° tháº¿ nÃ o vÃ  tÃ¬nh tráº¡ng mÃ¡y ra sao mÃ  sáº½ cÃ³ sá»± chÃªnh lá»‡ch tÆ°Æ¡ng á»©ng báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.069258,
      "id": "31511709",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i cÃ¡c tá»±a game náº·ng 3D Ä‘Ã²i há»i cáº¥u hÃ¬nh cao nhÆ° PUPG hay Asphalt 9 hay liÃªn quÃ¢n ko ad",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ mÃ¡y chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c khÃ¡ tá»‘t cÃ¡c game nÃ y á»Ÿ cáº¥u hÃ¬nh Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh trá»Ÿ xuá»‘ng anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.881962,
      "id": "27452387",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ nÃ³ng mÃ¡y, k lÃ¡c vÃ  chÆ¡i Ä‘c lÃ¢u k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¡y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n tá»‘t vÃ  khi chÆ¡i sáº½ tá»a nhiá»‡t hÆ¡n so vá»›i lÃºc khÃ´ng chÆ¡i vÃ  Ä‘Ã¢y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng khÃ´ng váº¥n Ä‘á» gÃ¬ áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.732399,
      "id": "23072821",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon 6 cÃ³ thá»ƒ choi liÃªn quÃ¢n max Ä‘á»“ há»a Ä‘uá»c ko vy",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y chÆ¡i game nÃ y á»Ÿ má»©c max Ä‘á»“ há»a thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ cháº­m vÃ  lag báº¡n nha, báº¡n lÆ°u Ã½ táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ mÃ¡y chÆ¡i mÆ°á»£t vÃ  á»•n hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.571453,
      "id": "27084150",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max sitting mÆ°á»£t khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t mÃ  tá»±a Game báº¡n Ä‘á» cáº­p á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ thiáº¿t láº­p há»a cao áº¡. Äá»ƒ chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n, báº¡n nÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh sáº½ giÃºp quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m game á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.554153,
      "id": "27472665",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hÃµi mÃ¡y nÃ y chÆ¡i game lien quÃ¢n bat max cáº¥u hÃ¬nh choi cÃ³ lÃ£ng giáº­t j ko va fps khoáº£ng bao nhieu e cÃ¡m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ giáº­t lag nhÆ°ng khÃ´ng nhiá»u báº¡n nhÃ©. VÃ  FPS khoáº£ng 30 áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.38771,
      "id": "28860528",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i con iphone6 32gb nÃ y chÆ¡i max cáº¥u hÃ¬nh free fire cÃ³ giáº­t lag gÃ¬ ko váº­y áº¡",
      "answer": "TrÆ°á»ng há»£p nÃ y lÃ  cÃ³ do cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y khÃ´ng cao, khÃ´ng phÃ¹ há»£p vá»›i má»©c Ä‘á»“ há»a cao nÃ y báº¡n nhÃ©.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.032063,
      "id": "28467294",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y chÆ¡i Ä‘c pubg ko vÃ  chÆ¡i á»Ÿ cáº¥u hÃ¬nh nÃ o",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 chÆ¡i PUBG á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a tháº¥p báº¡n nhÃ©. Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.016462,
      "id": "29609831",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘ang tÃ­nh xÃºc nhÆ°ng cho em há»i mÃ¡y nÃ y chÆ¡i Pubg max cáº¥u hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y chÆ¡i game nÃ y max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ cháº­m vÃ  lag báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.967657,
      "id": "21941089",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t báº±ng c9 Pro ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 chÆ¡i Game LiÃªn QuÃ¢n váº«n mÆ°á»£t mÃ  vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.87111,
      "id": "30410371",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y  chÆ¡i  lien quÃ¢n  mÆ°á»£t ko z va chÆ¡i vá»›i cáº¥u hÃ¬nh cao dc ko a",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ Ä‘iÃªÌ£n thoaÌ£i naÌ€y coÌ thÃªÌ‰ chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n mÆ°Æ¡Ì£t Æ¡Ì‰ mÆ°Ìc cÃ¢Ìu hiÌ€nh cao anh nheÌ.Xin thÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.80596,
      "id": "27205594",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº§m giÃ¡ 2 - 4tr cÃ³ mÃ¡y nÃ o chÆ¡i mÆ°á»£t PUBG vÃ  LiÃªn QuÃ¢n max setting khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n tham kháº£oÂ Äiá»‡n thoáº¡iÂ  Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c nhu cáº§u cá»§a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.731924,
      "id": "30268656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y chÆ¡i pubg Ä‘c ko áº¡? Náº¿u chÆ¡i Ä‘c thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i Ä‘c tá»›i má»©c nÃ o áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c tá»±a Game báº¡n Ä‘á» cáº­p á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh, tuy nhiÃªn Ä‘Ã´i lÃºc sáº½ gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t lag nháº¹ báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.517128,
      "id": "22202454",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n bá»‹ giáº­t lag j ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB nÃ y chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n vá»›i máº¡ng máº¡nh lÃ  khÃ¡ mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.263273,
      "id": "30953538",
      "field_search": "question",
      "question": "chÆ¡i game Free Fire báº­t Ä‘Æ°á»£c cáº¥u hÃ¬nh max 60fbs ko áº¡k",
      "answer": "ChÃ o anh, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ anh Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Ráº¥t tiáº¿c lÃ  bÃªn mÃ¬nh chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin chuyÃªn sÃ¢u vá» game nÃªn chÆ°a kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©. Mong anh thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ yÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.184639,
      "id": "30092135",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y Ä‘Ã¡nh Ä‘c liÃªn quÃ¢n , PUBG ko ad",
      "answer": "Ä‘Ã¡nh cÃ³ mÆ°á»£t ko Ã½ áº¡",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.092886,
      "id": "31941267",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho ho sp ne choi liÃªn quÃ¢n cáº¥u hÃ¬nh maxsting dc ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c, iPhone 6 khÃ´ng chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c LiÃªn QuÃ¢n Ä‘á»“ há»a cao nháº¥t Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.063156,
      "id": "25858414",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 cÃ³ chÆ¡i Ä‘c lq max cáº¥u hÃ¬nh ko ?  Chip a8 vs snapdragon 625 thÃ¬ chip nÃ o nhá»‰nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»i chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n cáº¥u hÃ¬nh cao khÃ¡ tá»‘t báº¡n nha. VÃ  ChipÂ Apple A8 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n Qualcomm Snapdragon 625 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.03646,
      "id": "27656250",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i pubg vÆ¡Ìi liÃªn quÃ¢n max setting coÌ giÃ¢Ì£t k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â MÃ¡y chÆ¡i 2 game trÃªn má»©c max setting thÃ¬ thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ giáº­t 1 chÃºt báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.967016,
      "id": "22918995",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘Æ°á»£c bao lÃ¢u váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng gáº§n 3 giá» tÃ¹y káº¿t ná»‘i máº¡ng báº¡n dÃ¹ng nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.910341,
      "id": "22076218",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh ip6 vs j7 prime thÃ¬ cÃ¡i nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n ngon áº­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ iPhone 6 chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.79491,
      "id": "28163446",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chÆ¡i max settting game PUBG liÃªn quÃ¢n. modem combat ko ak",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.768757,
      "id": "22265743",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chiáº¿n liÃªn quÃ¢n mobile max setting Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng qtv",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Sáº£n pháº©m nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n Mobile vá»›i Ä‘á»“ há»a cao khÃ¡ tá»‘t anh nhÃ©. Náº¿u anh quan tÃ¢m cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i Ä‘Ã¢y thÃ´ng tin khu vá»±c cá»§a anh Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ kiá»ƒm tra hÃ ng sáº£n pháº©m giÃºp anh nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.69851,
      "id": "28235253",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n ngon ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ Â iPhone 6 32GB cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n ngon báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.61838,
      "id": "20029638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cá» tá»‘t ko",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ sáº£n pháº©m nÃ y chÆ¡i tá»‘t liÃªn quÃ¢n Ä‘Ã³ anh nha. Náº¿u quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m anh cÃ³ thá»ƒ vui lÃ²ng cung cáº­p há» tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i liÃªn láº¡c bÃªn em sáº½ liÃªn há»‡ láº¡i Ä‘á»ƒ há»— trá»£ anh mua mÃ¡y anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.439167,
      "id": "28850681",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ chÆ¡i lien quan voi cáº¥u hÃ¬nh max seting  vá»›i game free fire max seting vs pubg cÃ³ ÄÆ°á»£c ko cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng lag ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n chÆ¡i liÃªn tá»¥c thÃ¬ váº«n cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.43233,
      "id": "22417927",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 báº­t max setting chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n cÃ³ lag kh ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ náº¿u báº¡n sá»­ dá»¥ng game LiÃªn QuÃ¢n á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a cao nháº¥t sáº½ cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t vÃ  lag nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.422998,
      "id": "28006825",
      "field_search": "question",
      "question": "LiÃªn QuÃ¢n Max CÃ¢Ìu HiÌ€nh MÆ°Æ¡Ì£t Ko AÌ£",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t mÃ  tá»±a Game báº¡n Ä‘á» cáº­p á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ thiáº¿t láº­p há»a khÃ¡ áº¡. Äá»ƒ chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n, báº¡n nÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh sáº½ giÃºp quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m game á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©. VÃ  mÃ¡y thÃ¬ khÃ´ng báº­t fps cao khi chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.324917,
      "id": "21073849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n mobile max setting coÌ giÃ¢Ì£t lag khÃ´ng",
      "answer": "@ThaÌ€nh:bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.222927,
      "id": "23067663",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t ko váº­y???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t game LiÃªn QuÃ¢n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.19639,
      "id": "26650869",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chiáº¿n ná»•i liÃªn quÃ¢n max setting vÃ  chÆ¡i lÃ¢u dÃ i cÃ³ gáº­t lag j ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t mÃ  Game LiÃªn QuÃ¢n á»Ÿ thá»i gian dÃ i nha. Tuy nhiÃªn, Ä‘á»ƒ chÆ¡i Max cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ mÃ¡y khÃ³ cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.076225,
      "id": "27257945",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n mÆ°á»£t ko  ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n em Ä‘Ã¡ng giÃ¡ sáº£n pháº©m chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n á»•n anh nhÃ©. Náº¿u anh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m thÃ¬ anh vui lÃ²ng cho em biáº¿t hiá»‡n anh Ä‘ang á»Ÿ khu vá»±c cá»¥ thá»ƒ nÃ o (( thÃ nh phá»‘(quáº­n); tá»‰nh (huyá»‡n, xÃ£)) Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ¬m siÃªu thá»‹ cÃ²n hÃ ng gáº§n nÆ¡i anh nháº¥t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.076225,
      "id": "26476733",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘Æ°á»£c ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 32GB cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c tá»‘t game LiÃªn QuÃ¢n nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.894114,
      "id": "23702307",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n táº¡i iphone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max setting cÃ³ mÆ°á»£t khÃ´ng ak",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n táº¡i thÃ¬ iPhone 6 váº«n cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c mÆ°á»£t LiÃªn quÃ¢n má»©c Ä‘á»“ há»a cao nháº¥t báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.828505,
      "id": "27866595",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i pubg cáº¥u hÃ¬nh cao nháº¥t Ä‘c ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Ráº¥t tiáº¿c Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y chÆ°a phÃ¹ há»£p Ä‘á»ƒ chÆ¡i PUBG má»©c Ä‘á»“ há»a cao nháº¥t nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.788992,
      "id": "22021702",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n tá»‘t ko QTV trong quÃ¡ trÃ¬nh chÆ¡i cÃ³ lag ko áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anhÄá»‘i vá»›i Iphone 6 nÃ y thÃ¬ mÃ¡y Ä‘Æ°á»£c tá»‘i Æ°u hoÃ¡ ráº¥t tá»‘t vá»›i game LiÃªn QuÃ¢n nÃªn cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t mÃ  nha anhThÃ´ng tin Ä‘áº¿n Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.748173,
      "id": "31842299",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cho liÃªn quÃ¢n vÃ  cáº¥u hÃ¬nh Ä‘á»“ há»a cao MÃ¡y á»•n khÃ´ng ad !",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Cáº¥u hÃ¬nh cá»§aÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 váº«n Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t yÃªu cáº§u trÃªn anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.688675,
      "id": "27541379",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n á»•n ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Cáº¥u hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y Ä‘Ã¡p á»©ng chÆ¡i Game LiÃªn quÃ¢n ráº¥t á»•n Ä‘á»‹nh báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.67221,
      "id": "20748850",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘c kh áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh An,Iphone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i tá»‘t game LiÃªn QuÃ¢n anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.65612,
      "id": "28469176",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cÃ³ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a cao Ä‘c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Theo thÃ´ng tin mÃ¬nh tÃ¬m hiá»ƒu thÃ¬ mÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh khÃ´ng lag báº¡n nha. NhÆ°ng báº¡n pháº£i cÃ³ káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh má»›i Ä‘Æ°á»£c nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.58349,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i game liÃªn quÃ¢n mÃ¡y nÃ y cháº¡y ná»•i hk váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡ em tháº¥y mÃ¡y váº«n xá»­ lÃ½ khÃ¡ lÃ  á»•n vá»›i game trÃªn Ä‘Ã³ áº¡; em khuyáº¿n khÃ­ch anh nÃªn ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m, qua Ä‘Ã³ sáº½ cÃ³ cÃ¡i nhÃ¬n thá»±c táº¿ hÆ¡n anh nha.Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.513435,
      "id": "26820984",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y ip6 chÆ¡i game cáº¥u hÃ¬nh náº·ng á»•n ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â MÃ¡y chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c 1 sá»‘ game náº·ng phÃ¹ há»£p khÃ¡ tá»‘t báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.485706,
      "id": "31219896",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i , ip6 nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ mÆ°á»£t ko áº¡, cÃ³ giáº­t lag ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Vá»›i cáº¥u hÃ¬nh sáº£n pháº©m nÃ y há»— trá»£ chÆ¡i game tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  mÆ°á»£t mÃ  anh nhÃ©. Tuy nhiÃªn anh nÃªn táº¯t bá»›t á»©ng dá»¥ng ngáº§m khi khÃ´ng dÃ¹ng tá»›i, káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m sáº½ tá»‘t hÆ¡n nhaÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.414648,
      "id": "23156625",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ mÆ°á»£t ko a,Iphone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ mÆ°á»£t ko a",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Dáº¡. Sáº£n pháº©m nÃ y há»— trá»£ chÆ¡iÂ  Ä‘Æ°á»£c tá»±a game liÃªn quÃ¢n anh nha. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c mÃ¬nh nÃªn bá»›t chÃºt thá»i gian ghÃ© siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m sáº£n pháº©m vÃ  cÃ³ nhá»¯ng cáº£m nháº­n Ä‘Ã¡nh giÃ¡ cho riÃªng mÃ¬nh.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.311493,
      "id": "30986398",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ mÆ°á»£t ko ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ mÃ¡y chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.286348,
      "id": "27411085",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i game liÃªn quan cáº­p nháº­t ngÃ y cÃ ng náº·ng váº­y dt nÃ y chÆ¡i cáº¥u hÃ¬nh cao váº­y cÃ³ laq ko..",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡n táº¡i thÃ¬ mÃ¡y váº«n chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n tá»‘t báº¡n nhÃ©. CÃ²n sau nÃ y náº¿u LiÃªn quÃ¢n cáº­p nháº­t náº·ng hÆ¡n thÃ¬ chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c lÃ  mÃ¡y cÃ³ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c tá»‘t ná»¯a khÃ´ng báº¡n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.24019,
      "id": "20689804",
      "field_search": "question",
      "question": "chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ bá»‹ lag ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 thÃ¬ chÆ¡i Game LiÃªn QuÃ¢n mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.210348,
      "id": "27513233",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n vá»›i rules á»•n khÃ´ng nhá»‰?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Cáº¥u hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y Ä‘Ã¡p á»©ng chÆ¡i á»•n cÃ¡c Game trÃªn báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.134848,
      "id": "21672990",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n mÆ°á»£t khÃ´ng anh ??? Sao Ram cÃ³ 1GB váº­y???",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 32GB cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c game LiÃªn QuÃ¢n vÃ  cáº¥u hÃ¬nh máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a mÃ¡y chá»‰ há»— trá»£ ram 1GB nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.98803,
      "id": "32147030",
      "field_search": "question",
      "question": "LiÃªn quÃ¢n FPS cao vÃ  báº­t Ä‘á»“ hoáº¡ cao + max setting cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng lag game ko mua chÆ¡i game!! áº ",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ sáº£n pháº©mÂ  nÃ y cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cá»§a anh áº¡ nhÆ°ng thá»‰nh thoáº£ng sáº½ cÃ³ giáº­t lag anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.864101,
      "id": "26481464",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone cÃ³ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n tá»‘t ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,iPhone 6 nÃ y há»— trá»£ chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n tá»‘t báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.862139,
      "id": "26238351",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nÃ y ram chá»‰ cÃ³ 1 gb váº­y cÃ³ chÆ¡i PUBG dc k a ? Max cáº¥u hÃ¬nh hd dc k a ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c game, tuy nhiÃªn náº¿u max cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ xáº£y ra cháº­m lag báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.802608,
      "id": "31227994",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a cao nháº¥t cÃ³ mÆ°á»£t k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB chá»‰ há»— trá»£ chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh thÃ´i nha báº¡n. KhÃ´ng tÃ¹y chá»‰nh cháº¿ Ä‘á»™ cao nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.802263,
      "id": "30859388",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n ngon ko áº¡",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ cÃ¢Ìu hiÌ€nh iPhone 6 thiÌ€ chÆ¡i tÃ´Ìt LiÃªn quÃ¢n anh nheÌ.Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.680069,
      "id": "30284948",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i á»•n Ä‘á»‹nh Game LiÃªn QuÃ¢n á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.620035,
      "id": "28428715",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ bá»‹ lag ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n vá»›i máº¡ng máº¡nh lÃ  mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.542967,
      "id": "26919200",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em há»i IPhone 6 báº£n 32GB Ram 1GB test hiá»‡u nÄƒng chÆ¡i game náº·ng vÃ­ dá»¥ nhÆ° liÃªn quÃ¢n cf mobile VÃµ lÃ¢m truyá»n ká»³ mobile cÃ³ giáº­t lag gÃ¬ ko áº¡ khi chÆ¡i á»Ÿ cháº¿ Ä‘á»™ max cáº¥u hÃ¬nh náº¿u cÃ³ video test cho em xin link em Ä‘á»‹nh mua mÃ¡y vá» chiáº¿n game liÃªn quÃ¢n mÃ  ko biáº¿t hiá»‡u nÄƒng ra sao mong QTV giÃºp em",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n mobile vÃ  cÃ¡c game tÆ°Æ¡ng tá»± má»©c Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh khÃ¡ mÆ°á»£t mÃ  vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh báº¡n nhÃ©.Â Má»©c Ä‘á»“ há»a cao thÃ¬ thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ giáº­t lag nhÃ© báº¡n.Â Ráº¥t tiáº¿c lÃ  bÃªn mÃ¬nh chÆ°a lÃ m video test game cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y .Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.527967,
      "id": "20028787",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ lag láº¯m khÃ´ng áº¡k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iphone 6 32Gb chÆ¡i liÃªn quÃ¢n khÃ¡ á»•n Ä‘á»‹nh báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.51663,
      "id": "29463530",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y IPhone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘á»“ dc ko anh",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Sáº£n pháº©mÂ  nÃ y cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng khÃ¡ lÃ  tá»‘t tá»±a game báº¡n Ä‘á» cáº­p báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.467129,
      "id": "27292851",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘Æ°á»£c bao lÃ¢u áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¡y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 2-2,5 giá» thÃ¬ háº¿t pin báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.45193,
      "id": "18094742",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i game khi cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh cÃ³ bá»‹ giat lag ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khi báº¡n chÆ¡i Game náº·ng liÃªn tá»¥c thÃ¬ mÃ¡y váº«n cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.39285,
      "id": "26482424",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone chÆ¡i liÃªn quÃ¢n tá»‘t ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.300636,
      "id": "29748800",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh iphone6 32gb nÃ y cÃ³ chÆ¡i tá»‘t tá»±a game CSR2 k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ game nÃ y khÃ¡ náº·ng nÃªn khi chÆ¡i cÃ³ thá»ƒ hÆ¡i cháº­m lag trÃªn iphone 6 báº¡n nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.274078,
      "id": "20698168",
      "field_search": "question",
      "question": "Choi liÃªn quÃ¢n max cÃ¢Ìu hiÌ€nh co lag ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Theo thÃ´ng tin mÃ¬nh tÃ¬m hiá»ƒu thÃ¬ mÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh khÃ´ng lag báº¡n nha. NhÆ°ng báº¡n pháº£i cÃ³ káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh má»›i Ä‘Æ°á»£c nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.245474,
      "id": "18618801",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mobile tá»‘t hÆ¡n a5 2017 ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh cáº£ 2 sáº£n pháº©m nÃ y Ä‘á»u há»— trá»£ chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nhÃ©. Tuy nhiÃªn cáº§n pháº£i há»— trá»£ káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m game sáº½ tá»‘t hÆ¡n nhaÂ ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.21356,
      "id": "31683106",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ²n tá»‘t khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t mÃ  tá»±a Game báº¡n Ä‘á» cáº­p á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ thiáº¿t láº­p há»a trung bÃ¬nh khÃ¡ áº¡. Äá»ƒ chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n, báº¡n nÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh sáº½ giÃºp quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m game á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.198767,
      "id": "21671936",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n mÆ°á»£t hÆ¡n Galaxyy J7 Pro ko . Sao RAM kÃ©m tháº¿",
      "answer": "ChÃ o anh,Sáº£n pháº©m trÃªn tuy cÃ³ ram tháº¥p nhÆ°ng chÆ¡i game ráº¥t Ä‘á»‰nh áº¡, vÃ  cÃ³ thá»ƒ hÆ¡n cáº£ sáº£n pháº©m j7 pro luÃ´n áº¡, vÃ¬ sáº£n pháº©m trÃªn dÃ¹ng ios Ä‘Æ°á»£c tá»‘i Æ°u cá»±c kÃ¬ tá»‘t vÃ  sáº£n pháº©m iphone 6 cÅ©ng lÃ  sáº£n pháº©m cao cáº¥p nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.141922,
      "id": "29266412",
      "field_search": "question",
      "question": "Thá»i Ä‘iá»ƒm nÃ y mua iPhone 6 chÆ¡i game rules max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ bá»‹ giáº­t lag j hk áº¡. CÃ³ Ä‘t nÃ o máº¡nh hÆ¡n nÃ³ ko trong táº§m giÃ¡ 6 7tr",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 chÆ¡i game trÃªn max cáº¥u hÃ¬nh váº«n mÆ°á»£t nha báº¡n. VÃ  vá»›i khoáº£n giÃ¡ trÃªn thÃ¬ Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ Xiaomi Mi A2 cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh nháº¥t báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.100002,
      "id": "19919450",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i nhÆ°ng lá»ai game náº·ng nhÆ° liÃªn qÃ¢n Ä‘c khÃ´g",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Hiá»‡nÂ sáº£n pháº©m cÃ³ thá»ƒ chÆ¡iÂ Ä‘Æ°á»£cÂ LiÃªn QuÃ¢n tá»‘t chá»‹ nhÃ©. Náº¿u chá»‹Â quan tÃ¢mÂ sáº£n pháº©m thÃ¬Â chá»‹ vui lÃ²ng cho em biáº¿t hiá»‡n chá»‹ Ä‘ang á»Ÿ khu vá»±c cá»¥ thá»ƒ nÃ o Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ¬m siÃªu thá»‹ cÃ²n hÃ ng gáº§n nÆ¡i chá»‹ nháº¥t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.02759,
      "id": "22308211",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi mi6 vÃ  con náº§y con nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max Ä‘á»“ hoáº¡ mÆ°á»£c hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬Â Â Xiaomi Mi 6 sá»­ dá»¥ng ChÃ­pÂ Snapdragon 835 vÃ  RAM 6GB cho hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh hÆ¡n, chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n Ä‘á»“ há»a cao mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.961243,
      "id": "30343817",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i iphone 6 cÃ³ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n má»±Æ¡t ko áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Dáº¡ mÃ¡y chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n má»©c Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh lÃ  khÃ¡ mÆ°á»£t mÃ  anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.907816,
      "id": "30403582",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ báº­t fps 60 ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ sáº£n pháº©m trÃªn khÃ´ng há»— trá»£ báº­t fps cao (60) trong game LiÃªn QuÃ¢n áº¡.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.888794,
      "id": "19887639",
      "field_search": "question",
      "question": "DÃ²ng mÃ¡y iphone chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n Ä‘Æ°á»£c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t Game LiÃªn QuÃ¢n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.87966,
      "id": "31980894",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ChÆ¡i game liÃªn quÃ¢n cÃ³ mÆ°á»£t mÃ  ko áº¡ !",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ sáº£n pháº©mÂ  nÃ y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t mÃ  tá»±a game anh Ä‘á» cáº­p anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.858303,
      "id": "27325139",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c máº¥y tiáº¿ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Pin cá»§a mÃ¡y chÆ¡i liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 4h - 5h báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.846916,
      "id": "19516234",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 cÃ³ thá»ƒ mÆ°á»£t khi chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n trÃªn iphone6 k",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â iPhone 6 náº¿u báº¡n Â lÃªn iOS 11 thÃ¬ váº«n chÆ¡i mÆ°á»£t game liÃªn quÃ¢n mobile nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.792204,
      "id": "24519283",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 nÃ y chÆ¡i Ä‘c cÃ¡c game 3D cáº¥u hÃ¬nh khá»§ng khÃ´ng ? cÃ³ giáº­t lag gÃ¬ khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Mong báº¡n cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒÂ tÃªn game báº¡n muá»‘n sá»­ dá»¥ng Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ báº¡n Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.76294,
      "id": "30386796",
      "field_search": "question",
      "question": "cÃ³ chÆ¡i dc pubg liÃªn quÃ¢n free fire ko",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ cÃ¢Ìu hiÌ€nh cuÌ‰a maÌy thiÌ€ coÌ thÃªÌ‰ chÆ¡i Ä‘Æ°Æ¡Ì£c caÌc game naÌ€y anh nheÌ.Xin thÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.751324,
      "id": "19288851",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t ko ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Sáº£n pháº©m nÃ y cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n á»Ÿ má»©c cáº¥u hÃ¬nh tháº¥p khÃ¡ á»•n Ä‘á»‹nh Ä‘Ã³ anh nhÃ©. Náº¿u nhÆ° anh quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin há» tÃªn vÃ  sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a anh Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ cho anh tÆ° váº¥n vÃ  há»— trá»£ anh tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©. Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.698503,
      "id": "19914558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho a há»i pin cá»§a mÃ¡y ip6 32g nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n liÃªn tá»¥c dc bao nhiÃªu giá» váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Vá»›i cáº¥u hÃ¬nh trÃªn iphone 6 cÅ©ng khÃ¡ tháº¥p náº¿u báº¡n chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n liÃªn tá»¥c thÃ¬ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 2 - 2.5 giá» báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.669846,
      "id": "21292856",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em nhÃ¬n tháº¥y mÃ n hÃ¬nh nÃ³ nhá» quÃ¡. CÃ³ Ä‘á»§ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n khi mÃ n hÃ¬nh nhá» ko anh",
      "answer": "ChÃ o anh,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c Game LiÃªn quÃ¢n vá»›i mÃ n hÃ¬nh nhá» Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.644434,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y nay chÆ¡i game nhanh háº¿t pin váº­y mÃ¬nh chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n liÃªn tuÌ£c mÃ¡y chá»‰ trá»¥ Ä‘c gáº§n 4 tiáº¿ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘á»‘i vá»›i sáº£n pháº©m trÃªn náº¿u anh sá»­ dá»¥ng chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n liÃªn tá»¥c Ä‘áº¡t Ä‘Æ°á»£c thá»i gian sá»­ dá»¥ng 4h thÃ¬ sáº£n pháº©m anh Ä‘ang Ä‘Æ°á»£c sá»­ dá»¥ng ráº¥t tá»‘t Ä‘Ã³ anh nhÃ©. Anh yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m nha anh.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.60248,
      "id": "31928551",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 32gb cÃ³ fps 60 khi chÆ¡i liÃªn quÃ¢n ko ??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ hiá»‡n mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ mÃ¡y chÆ°a báº­t Ä‘Æ°á»£c FPS cao rá»“i áº¡.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.581589,
      "id": "21915570",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n vs cÃ¡c trÃ² chÆ¡i khÃ¡c Ä‘c hk ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y chÆ¡i game tá»‘t vÃ  mÆ°á»£t báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.573511,
      "id": "29694231",
      "field_search": "question",
      "question": "Vá»›i thá»i Ä‘iá»ƒm nÃ y thÃ¬ dÃ¹ng iphone6 ngon ko chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t ko vÃ  tá»›i 2019 mua mÃ¡y nÃ y cÃ²n ngon ko",
      "answer": "ChÃ o anh ,MÃ¡y nÃ y váº«n sáº½ mÆ°á»£t mÃ  náº¿u cháº¡y iOS 10 trá»Ÿ xuá»‘ng vÃ  chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t, vá» váº¥n Ä‘á» cÃ³ dÃ¹ng tá»‘t trong nÄƒm 2019 khÃ´ng thÃ¬ ráº¥t tiáº¿c lÃ  do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ Ä‘oÃ¡n trÆ°á»›c Ä‘Æ°á»£c tÆ°Æ¡ng lai mong anh thÃ´ng cáº£m áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.566185,
      "id": "28615912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i iphone 6 chÆ¡i Ä‘c game náº·ng nhÆ° BUG,LIÃŠN QUÃ‚N,ASPHANTS 9 .. ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c tá»±a Game báº¡n Ä‘á» cáº­p á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh khÃ¡, tuy nhiÃªn Ä‘Ã´i lÃºc sáº½ gáº·p tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t lag nha. Äá»ƒ cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n, báº¡n nÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh Ä‘á»ƒ quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m game á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  mÆ°á»£t mÃ  hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.56073,
      "id": "22006621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i mÃ¡y nÃ y vá»›i c9pro mÃ¡y nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t hon",
      "answer": "ChÃ o anh,Cáº£ hai sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ Ä‘á»u há»— trá»£ sá»­ dá»¥ng vÃ  chÆ¡i game khÃ¡ á»•n Ä‘Ã³ anh nhÃ©. Anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o thÃªm Ã½ kiáº¿n ngÆ°á»i dÃ¹ng Ä‘á»ƒ lá»±a chá»n sáº£n pháº©m Æ°ng Ã½ cho mÃ¬nh sá»­ dá»¥ng anh nhÃ©.Â Mong anh luÃ´n Ä‘á»“ng hÃ nh cÃ¹ng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.552544,
      "id": "26749539",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n dc hok áº¡. ÄÃ³ giá» xÃ i androi nÃªn ko bt .",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i mÆ°á»£t game LiÃªn QuÃ¢n áº¡.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.52146,
      "id": "23834076",
      "field_search": "question",
      "question": "Dáº¡ Cho Em Há»i MÃ¡y NÃ y CÃ³ 1G Ram ThÃ¬ ChÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n CÃ³ LÃ¡c NhÆ° Oppo KhÃ´ng áº ",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ Ram 1GB nhÆ°ng chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.44571,
      "id": "27169526",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chÆ¡i  liÃªn quÃ¢n  á»•n ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nhÂ Ä‘Ã¡nh giÃ¡ lÃ  á»•n, tuy nhiÃªn Ä‘Ã´i khi cÃ³ giáº­t lag vÃ  thoÃ¡tÂ gameÂ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.426561,
      "id": "29507160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y chÆ¡i game liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c bao lÃ¢u(LiÃªn quÃ¢n)",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m Ä‘Ã¡p á»©ng thá»i gian sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c khoáº£ng 3 giá», tuy nhiÃªn sáº½ tÃ¹y thuá»™c vÃ o á»©ng dá»¥ng sá»­ dá»¥ng, káº¿t ná»‘i vÃ  Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh sáº½ cÃ³ sá»± chÃªnh lá»‡ch áº¡Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.266758,
      "id": "30917334",
      "field_search": "question",
      "question": "chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘Æ°á»£c máº¥y h áº¡",
      "answer": "ChaÌ€o anh,ÄiÃªÌ£n thoaÌ£i naÌ€y coÌ thÃªÌ‰ chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n liÃªn tuÌ£c Ä‘Æ°Æ¡Ì£c khoaÌ‰ng 3 giÆ¡Ì€ anh nheÌ.Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.230358,
      "id": "27770399",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t khÃ´ng, cÃ³ nÃ³ng khÃ´ng, hÃºt wifi tá»‘t khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ kháº£ nÄƒng báº¯t Wifi á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  chÆ¡i mÆ°á»£t mÃ  tá»±a Game báº¡n Ä‘á» cáº­p á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ thiáº¿t láº­p há»a khÃ¡ áº¡. Äá»ƒ chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n, báº¡n nÃªn táº¯t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh sáº½ giÃºp quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m game á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â VÃ  khi chÆ¡i Game thÃ¬ mÃ¡y sáº½ áº¥m lÃªn nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.148174,
      "id": "21550635",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘c bao lÃ¢u z ad",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Vá» trÆ°á»ng há»£p cá»§a anh thÃ¬ Â sáº£n pháº©m nÃ y há»— trá»£ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c 3h-4h anh nha.Â Hi vá»ng náº¿u anh cÃ³ gÃ¬ cáº§n há»— trá»£, thÃ¬ mong anh vui lÃ²ng pháº£n há»“i ngay vá»›i quáº£n trá»‹ viÃªn bÃªn em, bÃªn em sáºµn sÃ ng há»— trá»£ giÃºp anh.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.104763,
      "id": "27282460",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i honkai impact 3 mÆ°á»£t Ä‘Æ°á»£c ko áº¡? thÃªm Ä‘iá»u kiá»‡n lÃ  setting má»©c 3( chÆ°a max)",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng khÃ¡ tá»‘t nhu cáº§u chÆ¡iÂ Honkai Impact 3 khÃ¡ á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nha. Tuy nhiÃªn báº¡n chá»‰ nÃªn chÆ¡i Game á»Ÿ thiáº¿t láº­p Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.027237,
      "id": "27175664",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n á»•n ko váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â MÃ¡y chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n lÃ  ráº¥t tá»‘t báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.98656,
      "id": "20237846",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cÃ³ chÆ¡i mÆ°á»£t Ä‘c liÃªn quÃ¢n cháº¿ Ä‘á»™ cao nháº¥t khÃ´ng váº­y?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c LiÃªn QuÃ¢n Mobile Ä‘á»“ hoáº¡ cao nhÆ°ng khÃ´ng mÆ°á»£t mÃ , cÃ³ thá»ƒ giáº­t lag báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.937708,
      "id": "21135158",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB cÃ³ Ä‘á»§ chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n vÃ  chiáº¿n thá»§y ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh sáº£n pháº©m nÃ y Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c game liÃªn quÃ¢n tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i á»•n Ä‘á»‹nh báº¡n nhÃ©! Tuy nhiÃªn cáº§n pháº£i há»— trá»£ káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m game sáº½ tá»‘t hÆ¡n nhaThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.784853,
      "id": "28917735",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i dc cÃ¡c game nhÆ° pubg mobile ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c tá»‘t game PUBG Mobile báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.781548,
      "id": "28530502",
      "field_search": "question",
      "question": "MaÌy naÌ€y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘Æ°Æ¡Ì£c 60fps ko admin?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB nÃ y khi báº¡n chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n vá»›i máº¡ng Wifi máº¡nh lÃ  Fps sáº½ cao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.745335,
      "id": "23075791",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y liÃªn quÃ¢n oke ko",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Iphone 6 32GB cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n tá»‘t Ä‘áº¥y anh. Náº¿u anh quan tÃ¢m anh cÃ³ thá»ƒ cho bÃªn em xin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»• trá»£ Ä‘áº·t hÃ ng cho anh áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.705835,
      "id": "27941538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb vá»›i iphone 6s mÃ¡y nÃ o pin dÃ¹ng Ä‘c lÃ¢u hÆ¡n? chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n máº¡g Wifi liÃªn tá»¥c Ä‘c máº¥y h",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ qua so sÃ¡nh mÃ¬nh tháº¥yÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 cÃ³ dung lÆ°á»£ng pin cao hÆ¡n vÃ  mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 2-3 tiáº¿ng tÃ¹y vÃ o káº¿t ná»‘i máº¡ng vÃ  Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.584793,
      "id": "28976709",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thÆ°á»ng nÃ y chÆ¡i dc pubg vÃ  liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t mÃ  ko,  dÃ¹ng thÃªm 1,2 nÄƒm ná»¯a cÃ³ tá»‘t ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i PUBG vÃ  LiÃªn quÃ¢n á»•n, hiá»‡n táº¡i cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y thÃ¬ mÃ¬nh nghÄ© 1,2 nÄƒm ná»¯a mÃ¡y váº«n Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c á»•n nha.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.570244,
      "id": "28594043",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n trá»¥ bao lÃ¢u ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Sáº£n pháº©m iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng liÃªn tá»¥c khoáº£ng hÆ¡n 3h phá»¥ thuá»™c vÃ o á»©ng dá»¥ng, Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh, káº¿t ná»‘i máº¡ng,...Vá»›i nhu cáº§u sá»­ dá»¥ng cÆ¡ báº£n (Ã­t sá»­ dá»¥ng) thÃ¬ mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t 1 ngÃ y dÃ¹ng áº¡. VÃ  tÃ¹y vÃ o nhu cáº§u, cÃ¡ch sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m cá»§a má»—i ngÆ°á»i, mÃ  thá»i gian sáº½ cÃ³ chÃªnh lá»‡ch Ã­t nhiá»u báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.56659,
      "id": "26749591",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ram 1GB nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n dc ko áº¡. Äag phÃ¢n vÃ¢n mong a giÃºp Ä‘á»¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 thÃ¬ chÆ¡i Game LiÃªn QuÃ¢n mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.560764,
      "id": "24346229",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y so vá»›i samsung j7 máº¥y nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n áº¡,MÃ¡y nÃ y so vá»›i samsung j7 máº¥y nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ báº¡n Ä‘ang nÃ³i Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m Samsung Galaxy J7 2016, Prime, Pro hay Plus váº­y áº¡ ?ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55529,
      "id": "29256480",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh há»i mÃ¡y nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t k báº¡n load game nhanh k báº¡n chÆ¡i liÃªn quÃ¢n liÃªn tá»¥c khoáº£ng máº¥y tiáº¿ng báº¡n k báº­t Ã¢m thanh Ä‘á»™ sÃ¡ng 30% báº¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Cáº¥u hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y Ä‘Ã¡p á»©ng chÆ¡i Game trÃªn mÆ°á»£t , load vÃ o Game nhanh báº¡n nhÃ© . Pin cá»§a mÃ¡y chÆ¡i Game liÃªn tá»¥c cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¡t Ä‘Æ°á»£c 4h - 5h báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55054,
      "id": "30908110",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y nÃ y vá»›i xiaomi note 4x mÃ¡y nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t tá»‘t hÆ¡n báº¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¬nh kiá»ƒm tra cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡yÂ iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n há»— trá»£ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.54902,
      "id": "26928401",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i Game LiÃªn QuÃ¢n CÃ³ Lag Hay Giáº­t gÃ¬ ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB náº¿u báº¡n cÃ i Ä‘áº·t Ã­t á»©ng dá»¥ng vÃ  Game thÃ¬ mÃ¡y chÆ¡i Game LiÃªn quÃ¢n háº§u nhÆ° khÃ´ng cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.520615,
      "id": "22512583",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t ko ad",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Vá» trÆ°á»ng há»£p cá»§a anh, sáº£n pháº©m nÃ y há»— trá»£ chÆ¡i mÆ°á»£t mÃ  tá»±a game liÃªn quÃ¢n anh nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.49908,
      "id": "31960368",
      "field_search": "question",
      "question": "chÆ¡i lq 30p thÃ¬ máº¥t khoáº£ng bao nhiÃªu pin váº¡i , chÆ¡i pubg 30p thÃ¬ hao nhiÃªu pin cáº¥u hÃ¬nh max á»Ÿ 2 game lun nha",
      "answer": "ChaÌ€o baÌ£n,MiÌ€nh Æ°Æ¡Ìc tiÌnh maÌy chÆ¡i 2 game naÌ€y mÃ¢Ìt khoaÌ‰ng 17% pin, vaÌ€ Ä‘Ã¢y chiÌ‰ laÌ€ thÆ¡Ì€i gian miÌ€nh Æ°Æ¡Ìc tiÌnh, thÆ°Ì£c tÃªÌ sÆ°Ì‰ duÌ£ng seÌƒ khaÌc tuÌ€y vaÌ€o tiÌ€nh traÌ£ng maÌy baÌ£n nha.Chia seÌ‰ cuÌ€ng baÌ£n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.43733,
      "id": "19977694",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n dc nhiu h v ad",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Sáº£n pháº©m nÃ y há»— trá»£ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n liÃªn tá»¥c trong khoáº£ng 3h-4h anh nhÃ©. Náº¿u Â anh cáº§n há»— trá»£ gÃ¬ thÃªm, mong mÃ¬nh pháº£n há»“i Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ anh tá»‘t hÆ¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh! ChÃºc anh ngá»§ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.409641,
      "id": "21194253",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y ip 6 nÃ y thÃ¬ mÃ¬nh báº­t sÃ¡ng 50%, káº¿t ná»‘i wifi chÆ¡i liÃªn quÃ¢n dc máº¥y h áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6, báº¡n cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng chÆ¡i Game liÃªn tá»¥c khoáº£ng 2-3h, tÃ¹y vÃ o á»©ng dá»¥ng, Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh, káº¿t ná»‘i máº¡ng,...báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.38855,
      "id": "32217723",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chÆ¡i pubg mobile cÃ³ mÆ°á»£t ko khi Ä‘á»ƒ cáº¥u hÃ¬nh tháº¥p",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y khi chÆ¡i PUBG cáº¥u hÃ¬nh tháº¥p váº«n khÃ¡ tá»‘t báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276684,
      "id": "31959982",
      "field_search": "question",
      "question": "chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t khÃ´ng?",
      "answer": "ChaÌ€o baÌ£n,CÃ¢Ìu hiÌ€nh Ä‘iÃªÌ£n thoaÌ£i naÌ€y chÆ¡i LiÃªn quÃ¢n mÆ°Æ¡Ì£t Ä‘Æ°Æ¡Ì£c baÌ£n nheÌ.Xin thÃ´ng tin Ä‘ÃªÌn baÌ£n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.276684,
      "id": "25458783",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n tá»‘t hÃ´nq",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 thÃ¬ chÆ¡i Game LiÃªn QuÃ¢n mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.27668,
      "id": "24550322",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cÃ³ thá»ƒ  cháº¡y cÃ¡c tÃ¡c vá»¥ cÆ¡ báº£n cÅ©ng nhÆ° chÆ¡i liÃªn quÃ¢n táº§m 2nÄƒm ná»¯a Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng qtv ?  Cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Viá»‡c mÃ¡y dÃ¹ng Ä‘Æ°á»£c bao lÃ¢u thÃ¬ mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ Ä‘oÃ¡n trÆ°á»›c Ä‘Æ°á»£c vÃ¬ cÃ²n tÃ¹y vÃ o cÃ¡ch dÃ¹ng vÃ  má»©c Ä‘á»™ báº£o quáº£n cá»§a má»—i ngÆ°á»i báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.259304,
      "id": "26130587",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cÃ³ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c LiÃªn quÃ¢n mobile vÃ  asphalt 8 ko ad ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i nÃ y chÆ¡i Ä‘Æ°á»£cÂ LiÃªn quÃ¢n mobile vÃ  Asphalt 8 báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.220514,
      "id": "32282099",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y vs mi8 lite mÃ¡y nÃ o cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Äiá»‡n thoáº¡i Xiaomi Mi 8 Lite cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n anh nhÃ©. NhÆ°ng do 2 mÃ¡y cháº¡y 2 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn cÃ³ tráº£i nghiá»‡m sá»­ dá»¥ng khÃ¡c nhau. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c anh vui lÃ²ng ghÃ© siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m thá»­ trÆ°á»›c áº¡.ThÃ¢n chÃ o anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.194727,
      "id": "30120670",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ cÃ¡ch nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n bá»›t lagg k áº¡ ip6",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m khi chÆ¡i game, káº¿t ná»‘i máº¡ng Wifi máº¡nh vÃ  giáº£m cáº¥u hÃ¬nh trong game xuá»‘ng má»©c trung bÃ¬nh tháº¥p áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.186504,
      "id": "27854598",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chÆ¡i liÃªn quÃ¢n báº±ng 3g va wifi thi Ä‘c bao nhiÃªu tiÃªng khi choi liÃªn tuc",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Pin cá»§a mÃ¡y chÆ¡i Game liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 4h - 5h báº¡n nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.112953,
      "id": "20245294",
      "field_search": "question",
      "question": "Game LiÃªn QuÃ¢n vÃ  Au Speed áº¡, khi chÆ¡i liá»‡u cÃ³ tá»± out ra ngoÃ i mÃ n hÃ¬nh vÃ  Ä‘Æ¡ khÃ´ng?",
      "answer": "Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i mÆ°á»£t 2 tá»±a Game báº¡n Ä‘á» cáº­p báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.029655,
      "id": "18282397",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i game Táº­p kÃ­ch VS LiÃªn QuÃ¢n vÃ  Cossfire Legends mÆ°á»£t ko váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Cáº¥u hÃ¬nh cá»§aÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ Ä‘Ã¡p á»©ng khÃ¡ tá»‘t yÃªu cáº§u cá»§a cÃ¡c Game trÃªn báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.029125,
      "id": "27820110",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vs ss j7 pro. MÃ¡y nÃ o sÃ i tá»‘t hÆ¡n. ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t hÆ¡n v ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh kiá»ƒm tra cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y Iphone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n há»— trá»£ báº¡n chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ pháº§n mÆ°á»£t hÆ¡n 1 chÃºt so vá»›i mÃ¡y J7 pro báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.013342,
      "id": "30011577",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho há»i chÆ¡i liÃªn quÃ¢n máº¡ng 2G cÃ³ lag khi Ä‘á»ƒ Ä‘á»“ há»a game trung bÃ¬nh khÃ´ng,  vÃ  giá»¯a 6s 12tr vá»›i 6 giÃ¡ 7 tr, thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y thua xa khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Khi anh chÆ¡i Game mÃ  tá»‘c Ä‘á»™ máº¡ng yáº¿u thÃ¬ sáº½ bá»‹ giáº­t , iPhone 6s Ä‘Ã¡p á»©ng chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n ráº¥t nhiá»u iPhone 6 anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.986902,
      "id": "24727384",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple 6 nÃ y chÆ¡i cfmobile cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh Ä‘á»“ hoáº¡ tá»± Ä‘á»™ng cfmobile cÃ³ mÆ°á»£t vÃ  lÃ¢u dÃ i ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¡y chÆ¡i game nÃ y tá»‘t, mÆ°á»£t vÃ  á»•n báº¡n nha, khi chÆ¡i báº¡n táº¯t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng ngáº§m cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ mÃ¡y chÆ¡i mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.883539,
      "id": "31983703",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i Ä‘c pubg ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c tá»‘t game PUBG Mobile báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.833884,
      "id": "21915433",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i liÃªn quÃ¢n Ä‘á»“ há»a trung bÃ¬nh Ä‘c hk ad VÃ  chÆ¡i nhiá»u trÃ² ná»¯a",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c nhu cáº§u chÆ¡i game cá»§a báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.821688,
      "id": "30690918",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 cá»§a e Ä‘ang chÆ¡i liÃªn quÃ¢n dÄƒng ra vÃ  vÃ o láº¡i hk Ä‘c",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn trÆ°á»›c tiÃªn anh hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ ná»¯a khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.804472,
      "id": "27431463",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n Mobile mÆ°á»£t kg áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n em Ä‘Ã¡nh giÃ¡ iPhone 6 chÆ¡i game khÃ¡ lÃ  á»•n Ä‘á»‹nh anh nhÃ©. Náº¿u anh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m thÃ¬ anh vui lÃ²ng cho em biáº¿t hiá»‡n anh Ä‘ang á»Ÿ khu vá»±c cá»¥ thá»ƒ nÃ o (( thÃ nh phá»‘(quáº­n); tá»‰nh (huyá»‡n, xÃ£)) Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ¬m siÃªu thá»‹ cÃ²n hÃ ng gáº§n nÆ¡i anh nháº¥t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Â Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.745861,
      "id": "19150364",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y chÆ¡i game náº·ng nhÆ° LiÃªn quÃ¢n hay alpha 8 cÃ³ lag khÃ´ng ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Vá»›i cáº¥u hÃ¬nh sáº£n pháº©m nÃ y há»— trá»£ chÆ¡i game tÆ°Æ¡ng Ä‘á»‘i á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nhÃ©. Tuy nhiÃªn cáº§n pháº£i há»— trá»£ káº¿t ná»‘i máº¡ng á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ quÃ¡ trÃ¬nh tráº£i nghiá»‡m game sáº½ tá»‘t hÆ¡n nhaThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.72906,
      "id": "30997577",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i cÃ¡c tá»±a game náº·ng nhÆ° pupg, free fire, liÃªn quÃ¢n, asphal 9 cÃ²n tá»‘t ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Cáº¥u hÃ¬nh cá»§aÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 váº«n chÆ¡i cÃ¡c Game trÃªn á»•n á»Ÿ má»©c Ä‘á»“ há»a tháº¥p anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.666292,
      "id": "25720097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i 6splus vs A7(2017) nÃªn mua mÃ¡y nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ 2 Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y Ä‘á»u cÃ³ kháº£ nÄƒng Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t game liÃªn quÃ¢n, tuy nhiÃªnÂ Äiá»‡n thoáº¡i Samsung Galaxy A7 (2017) thÃ¬ cÃ³ kÃ­ch thÆ°á»›c mÃ n hÃ¬nh to hÆ¡n nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i thoáº£i mÃ¡i hÆ¡n Ä‘Ã³ áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.636606,
      "id": "29799413",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6.mÃ¬nh chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n. Troq khá»aq 1h. MÃ¡y cÃ³ pá»‹ áº£nh hÆ°á»Ÿq dÃ¬ kh áº¡..",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p Ä‘Ã³ váº«n khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.62163,
      "id": "27404748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i iphone nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n cÃ³ mÆ°á»£t khÃ´ng, táº¡i tháº¥y ram cÃ³ 1gb Ã ",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i sáº£n pháº©m iPhone 6 thÃ¬ chÆ¡i Game LiÃªn QuÃ¢n khÃ¡ mÆ°á»£t mÃ  báº¡n nhÃ©. ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.616213,
      "id": "29675799",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡i nÃ y vá»›i Oppo a83 cÃ¡i nÃ o chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 thÃ¬ sáº½ cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n, há»— trá»£ chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.588711,
      "id": "19634474",
      "field_search": "question",
      "question": "chÆ¡i liÃªn quÃ¢n fb zalo cÃ³ á»•n ko qtv  .. Vs máº¥y game náº·ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh Ä‘Ã¡p á»©ng Ä‘Æ°á»£c cÃ¡c á»©ng dá»¥ng vÃ  game báº¡n Ä‘á» cáº­p nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.515293,
      "id": "29240508",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i mÃ¡ychoiw liÃªn quÃ¢n Ä‘c ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â MÃ¡y chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.501785,
      "id": "22740535",
      "field_search": "question",
      "question": "chÆ¡i liÃªn quÃ¢n tÃ´Ìt k aÌ£?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i cáº¥u hÃ¬nh cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c LiÃªn quÃ¢n Ä‘Æ°á»£c khÃ¡ tá»‘t báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.494889,
      "id": "27831451",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n liÃªn tá»¥c Ä‘c mÃ­ tiáº¿ng bang wifi ..sau minh choi khoang 2deen 3 tieng la mÃºn hÃªt pin r",
      "answer": "@HN: dc táº§m 4 tiáº¿ng náº¿u táº¯t Ã¢m vÃ  3 h náº¿u báº­t ( tÃ­nh cho Ä‘áº¿n khi cáº¡n nguá»“n dc váº­y )",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.460661,
      "id": "28189903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r há»i chÆ¡i nhiá»u game nhÆ° liÃªn quÃ¢n cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng j Ä‘áº¿n mÃ¡y k áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ khÃ´ng áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y, tuy nhiÃªn náº¿u báº¡n chÆ¡i nhiá»u vÃ  sáº¡c Pin liÃªn tá»¥c cÆ°á»ng Ä‘á»™ nhiá»u trong ngÃ y, Ä‘Ã´i khi vá»«a sáº¡c vá»«a chÆ¡i thÃ¬ sáº½ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n tuá»•i thá» Pin báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.45458,
      "id": "25787984",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs J7pro thÃ¬ nÃªn mu mÃ¡y nÃ o Ä‘á»ƒ chÆ¡i LiÃªn QuÃ¢n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB giÃºp chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n mÆ°á»£t vÃ  á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ chá»n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.445579,
      "id": "25763166",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n cÃ³ bá»‹ giáº­t lag hay vÄƒng  ra ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ iPhone 6 chÆ¡i tá»‘t game liÃªn quÃ¢n báº¡n nhÃ©. ÄÃ³ lÃ  Ä‘á»‘i vá»›i iPhone thÃ´i báº¡n nhÃ©, cÃ¡c Ä‘iá»‡n thoáº¡i Android khÃ¡c náº¿u ram 1GB thÃ¬ sáº½ ráº¥t yáº¿u vÃ  khÃ´ng chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c game.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.405332,
      "id": "20627254",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y chÆ¡i Ä‘c avatar musik vÃ  summoner wáº¡ ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Äá»‹nhÂ VÃ¢ng vá»›i sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ nhá»¯ng game náº·ng trÃªn cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i tá»‘t vÃ  khÃ¡ mÆ°á»£t mÃ  anh nhaChia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.39993,
      "id": "21950087",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÆ¡i game liÃªn tá»¥c mÃ¡y chÆ¡i Ä‘c bn lÃ¢u",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 cÃ³ Pin chÆ¡i Game liÃªn tá»¥c Ä‘Æ°á»£c khoáº£ng 4h - 5h báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.366121,
      "id": "20245306",
      "field_search": "question",
      "question": "Game Au Speed vÃ  LiÃªn QuÃ¢n, khi chÆ¡i cÃ³ tá»± Ä‘á»™ng out ra ngoÃ i mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh hay Ä‘Æ¡ khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "Náº¿u bá»™ nhá»› ram cá»§a mÃ¡y bá»‹ trÃ n thÃ¬ sáº½ bá»‹ thoÃ¡t game, giáº­t vÃ  lag nÃªn trÆ°á»›c khi vÃ o game báº¡n táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m trÃªn mÃ¡y vÃ  vá»›i game Online thÃ¬ káº¿t ná»‘i máº¡ng wifi á»•n Ä‘á»‹nh Ä‘á»ƒ trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}